點解身邊嘅人仲係未覺醒

今朝係咁用啊媽部手機send啲長輩圖俾佢嘅親中朋友睇
個個睇完就求其覆emoji就算
有個仲話:唔明搞亂香港 對下一代有咩好處
（不過繼續send俾其他人 我信總會拉到人支持反送中)

之後我細佬考完試返屋企
我問佢啲同學知唔知香港發生跟咩事
佢竟然話佢啲同學好支持香港政府
仲話要畢咗業之後考警犬 做速龍打示威者
聽完真係好心痛
啲義士咁努力為香港爭取
但係香港仲有咁多港豬

不過好彩我全屋人都支持我發夢去幫手
已拉大隊去616遊行
各位到時見

千萬不要鬆懈
撤回惡法 釋放被捕人士先係我地目標！

每個社會都一關
關心社會嘅人永遠係佔少數
WFC先係主流
香港佔到七分之一
已經算係好多

每個社會都一樣

當年辛亥革命都係一樣啦

當時清帝國有四億人
但參與革命 都係得幾千人, 幾萬人左右

不過已經足夠成為導水線推翻清帝國

中國傳統懦家思想

註：懦，懦夫也